強強叔叔你好嗎？（部份完成）

頭先係青海遇見他,今朝要都武漢視察嗎？
應否永永遠遠懷念你,你是對家嗎~？
強強叔叔你好嗎？小心[習大大祂(普通話)]害你呀
不知那個季節能會見,小心Ｄ呀

漏咗原曲名,原曲:夢中天使

病菌的牽掛，悠悠講給世衛知，
野味的肺炎，埋藏国的心事
...
頭先係青海遇見他,今朝要都武漢視察嗎？
應否永永遠遠懷念你,你是對家嗎~？
強強叔叔你好嗎？小心[習大大祂(普通話)]害你呀
不知那個季節能會見,小心Ｄ呀

幾好,但世衛嗰喥5啱音

改做 悠悠講給香港知

唔好意思，可唔可以幫手睇下

係講一Ｄ我認為對YouTube戰線有幫助嘅嘢，如果認同嘅話都希望可以幫我手推，唔該。